海賊王同火影是旦揀一套，你地會揀邊套睇？

海賊王：

火影：

呃正評？

揀唔到

屎鬥屎

衝鋒21

火影世界第一

估唔到負皮都會有人呃

海柒王賣友情
火影賣 基情 愛情 夢想 和平 努力
根本好多人就係同鳴仔細個有共鳴
但路飛 我真係唔太識欣賞

天同地比

負皮 上一頁

想溝女揀海賊，女女會覺得熱血。火影會覺得你毒，中二病。

二套有睇，火影最正
海賊有小小為睇而睇

火影 只睇火影

屌你老母樓主

拎海賊同火影比

同硬鳩一樣垃圾

所以新年都要屌你老母

火影無可取替

覺得海賊王上半部好過火影小小

下半部啲人太勁唔夠熱血feel

火影上半部完勝。下半部鬥垃圾， 不過海柒王仲未完我地可以再觀望下

識睇一定係睇蠟筆小新

所以話係高登完左既一定係神作

火影疾風傳之前係神作

2套垃圾，睇套短 d浪費少 d時間

自來也死後再無高潮

海賊王空島前同火影三年旅行前係神作，之後兩套都垃圾，不過火影肯完，所以負評咗

火影陪左我整個童年，由讀書個陣開始睇，追足十幾年

火影完勝

唔識完既漫畫係垃圾

銀魂

agger
btw 海狗王咁垃圾 火影都比唔上

岩岩睇返自來也死個part真係好正

望翻格離艾斯為死而死幾撚on9

劇情上海賊王冇得輸

連火影都輸
不如腰斬左佢啦

呃負皮

駁唔到

係咪雞寶台

海賊熱血d

有邊場戰鬥熱血得過中忍考試
特別係小李vs我愛羅
根本冇得輸

海賊完左再開post
結果九成唔同

好主觀姐呢d
基本上每個島都有熱血位
要講最熱我覺得係2年後集結果時一野秒px-5
同埋火影後期保持唔到水準
冇乜王道味，反而有少少陰暗同乏味

咁要十年後再比過 幾驚到時兩套都已經冇人睇過

睇個勢就越出越爛

我覺得山治呢篇唔錯

好難揀啵

兩套都係父幹撚
兩套都係死o靚仔想做龍頭
兩套都係敵人吹大咗要修行兩年升級
兩套都係中間加入霸氣同屬性系統解話

但海柒王啲女索啲, 咁我揀海柒王啦

Hunter

火影忍者世界第一

起馬嗚人捱得好辛苦先啦大佬
佢真係靠自己努力一步一步咁上

火影垃圾
利申：追哂，曾經一路睇一路屌

睇火影啦
海賊王有生之年都唔知睇唔睇到結局